尋美式桌友波友 8 ball pool

身邊唔多朋友篤波 小貓三四隻 有時癮起想篤都未必搵到朋友
所以上黎尋波友 希望有高手指點 開始左篤波三個幾月
就算無興趣出黎都可以一齊post片吹下水

原來標題打錯字 係桌球

玩具不了

打大枱啦細枱咁悶

篤唔掂 張檯太大 趴唔到上去

毒撚就毒撚啦 扮咩有朋友

i hope your mum knows that you are not just pathetic in real life, even on internet.